動漫畫whatsapp群 招新人

想識多D對動漫畫有興趣的同好，我FF的係第日可能會一齊去漫展甚至畫同人果D
有興趣請入link填form，最好講下自己中意咩作品